[MMA撚] UFC 218：Holloway vs Aldo

acestream://73d50f69e776b49b9bdaa0dd3b82984f80da08b7 [Includes Early Prelims]
acestream://dfb0fff0edb7232f5e74028e77a1bd1e22ce88b6 [US Coverage]
acestream://c8f735da8f4bf321b8ac1bf89db970fe86783e4a [BT Sport 2]

香港時間10:00a.m.開波

最期待都係肌肉怪物大戰

推吓先

有排等
食個早餐先都得

Medeiros呢場好撚好睇

反敗為勝

撐Max

Max

最鍾意睇Aldo呢啲死老野收皮

Alvarez 啲boxing 高級好多
不過食好多leg kick

軟皮蛇咁

臨尾大家都散。如果捱到尾白鬼 Justin 有機

食正晒成隻膝

好撚憎overeem

Alvarez 對tony 邊個好揪d

一定Tony
雖然唔鍾意佢

Tony 多好多招數

Cub Swanson 正
又係勁多招數

另一邊boxing 有Cotto退休戰

仲有幾耐打，宜家返緊屋企

下一場就係

依加嗰場round 2 仲有一round
半個鐘內

UFC今次出晒奶力去捧Ngannou，一陣比overeem KO咗就好笑

Overeem排名高過Ngannou竟然係underdog

HEAVY 真係冇咩人 睇黎睇去果D

Overreem

個場咁多空櫈

比人打一拳好撚痛

Detroit窮鬼多

踩腳

睇賠率

KO

KO!!!!

屌 話紙大象黎

屌。KO

汗都未出

Glass Chin Overeem名不虛傳

返屋企唔駛沖涼

“ I felt a tap”

overeen 廢到
glass chin

不嬲都紙做大象黎

對Miocic

好撚多嘢講

好鍾意JOSE ALDO 因為佢真係好7

咪咁多野講啦
快d main event max vs aldo

等睇aldo又比人ko多次

比Connor 屌打之後一直無翻過身

13秒

田徑選手

aldo 如果輸埋今次退休啦

ALDO 好笑wow

想睇max對frankie多d

Aldo成個阿伯咁

我估Aldo 2 round 內比人收皮

Max Holloway will light him up!

我覺得會打足5round

ALDO做咩

Stockton Slap!

最尾果下

Shadow boxing match

aldo同第一場有乜分別

Max搞太多小動作好柒

想玩心理戰

悶

Thanks

aldo 有機

幾好睇呀

Hollowa命中率有冇一半

ALSO似就收皮

Aldo head movement

軟晒啦